你地成日話移民 咁藍絲同政府官員或有份害香港既人點分呢

話你知一個現實
中共唔落軍隊 肯走既頂盡得幾十萬
而落軍隊又好 股市跌到仆街都好
到時已經走唔到